 Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
 Тому як, ивенти клавіатури не завжди можуть викорустовуватися в input і відповідно не спрацює логіка, для input є власні івенти.